Tony 死咗， RIP \|/

Tony Geidmintis (30 July 1949 – 16 April 1993) was an English professional footballer who played as a defender, making over 450 appearances in the Football League.
唔記得咗16號係佢死忌

\|/

竟然咁大個波台無手足記得偉大既足球員

正皮俾左樓主

樓主好有心

Sor 5記得咗轉ac😅

死肥仔咪撚扮我

點

以為Tony Stark 仆街波台狗！

係咪劇透啦 波台9

是油狗

点牙

Sorry 全能到仆街

你好嗎？

拜祭區

好